Documento gerado sob autenticação Nº QPJ.715.542.GQ0, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             981                  de  30/01/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°34348,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei  nº.9.527,  de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS
EDUCACIONAIS, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JUCELINO VIÇOSA DE VIÇOSA (Siape: 1960250 ),
 para substituir   MARIA CRISTINA PASTRO MEIRA (Siape: 0353965 ), Coordenador Executivo da COPERSE,
Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 30/01/2017 a 17/02/2017, com o
decorrente pagamento das vantagens por 19 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
